內陸機機票同回鄉證唔同名，點算？

我前排經traveliker訂咗飛香港上海來回機票（中國東方航空公司）。但訂嗰時用咗ID同passport嘅英文名(e.g. Chan, David Tai Man)，但個名同回鄉證上嘅英文名唔同(e.g. Chan, Tai Man)。想請問下check in攞機票嘅話，係咪主要睇回鄉證？係嘅話，咁我係咪將機票名改用回鄉證個名就ok?

比利時

首先其實香港飛大陸唔算內陸機
不過Check in 只會同你檢查回鄉證
所以要同回鄉證同名

不過你身分證同回鄉證唔同名其實好麻煩，最好就快啲改返啦

感謝你嘅reply !!!

香港飛中國係國際線，香港同強國係不同空域

大陸會叫 国际及港澳台
佢哋唔肯承認呢個事實